覺唔覺成堆乜乜大賽POST好撚ON9

差D以為自己去左5P

咁閣下有咩高見

唔差在開埋自貼區

Mtr巴打？